係連登出嘅柒post俾現實朋友周到

利申：代post

是咁的,，小弟一直都會係連登抒發自己平時唔會講嘅嘢
難得可以唔洗理會啲世俗眼光

但係有個frd竟然搵到我啲post 仲問我係咪本人

依家好驚 諗唔到點兜

希望各位連登好手指點小弟 渡過難關

話同FD SHARE AC 完

會唔會搵埋呢個post,更加證明到係你

唔好搵到啊 點算好
啲嘢真係好柒 唔想社會性死亡

同朋友share account,多過幾個人用

死口唔認咪得囉
btw會唔會係知佢id既朋友大喇叭呀

巴打洗唔洗改名先

巴打有咩提議先

束亻臣？